{
  "id": "flashcard-english-8-unit-8",
  "title": "English 8 Unit 8",
  "subject": "english",
  "tags": ["english-8", "unit8", "shopping", "vocab"],
  "description": "Từ vựng tiếng Anh lớp 8 Unit 8: Shopping (Mua sắm).",
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "access (n)",
      "answer": "nguồn để tiếp cận, truy cập vào",
      "speak": "access"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "addicted (adj)",
      "answer": "say mê, nghiện",
      "speak": "addicted"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "advertisement (n)",
      "answer": "quảng cáo",
      "speak": "advertisement"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "bargain (v)",
      "answer": "mặc cả",
      "speak": "bargain"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "complaint (n)",
      "answer": "lời phàn nàn / khiếu nại",
      "speak": "complaint"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "convenience store",
      "answer": "cửa hàng tiện ích",
      "speak": "convenience store"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "customer (n)",
      "answer": "khách hàng",
      "speak": "customer"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "discount shop",
      "answer": "cửa hàng hạ giá",
      "speak": "discount shop"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "display (n, v)",
      "answer": "sự trưng bày, bày biện, trưng bày",
      "speak": "display"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "dollar store",
      "answer": "cửa hàng đồng giá (một đô la)",
      "speak": "dollar store"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "fair (n)",
      "answer": "hội chợ",
      "speak": "fair"
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "farmers’ market (n)",
      "answer": "chợ nông sản",
      "speak": "farmers market"
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "goods (n)",
      "answer": "hàng hoá",
      "speak": "goods"
    },
    {
      "id": 14,
      "question": "home-grown (adj)",
      "answer": "tự trồng",
      "speak": "home-grown"
    },
    {
      "id": 15,
      "question": "home-made (adj)",
      "answer": "tự làm",
      "speak": "home-made"
    },
    {
      "id": 16,
      "question": "item (n)",
      "answer": "một món hàng",
      "speak": "item"
    },
    {
      "id": 17,
      "question": "on sale",
      "answer": "đang (được bán) hạ giá",
      "speak": "on sale"
    },
    {
      "id": 18,
      "question": "open-air market",
      "answer": "chợ họp ngoài trời",
      "speak": "open-air market"
    },
    {
      "id": 19,
      "question": "price tag (n)",
      "answer": "nhãn ghi giá một mặt hàng",
      "speak": "price tag"
    }
  ]
}